{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69633&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화엘라움키즈스파&풀빌라"
    },
    "text": "高クオリティーエラウム宿泊施設は新築で非常に便利な付帯施設を備えています。 内部にはキッズカフェ、屋外プール、個別プール、スパ、サウナなど様々な施設があります。 この宿は東幕海岸まで徒歩4分の距離に位置し、摩尼山は車で7分、電灯を買うのは車で3分の距離にあります。 周辺の旅行先としてもとても良いです。 ご予約の場合、人数追加によって客室定員費用としてお支払いいただくか、当日現地にて追加費用をお支払いいただけます。 宿泊施設には無料Wi-Fiと駐車可能なスペースが設けられており、全室禁煙です。 ホテル式寝具類と高級アメニティが提供され、客室ごとにスパをご利用いただけます。 スパの利用時間は5:00~22:00です。 ラウムVIPという個別四季プールもあり、予約は最低3日前にしなければなりません。 ぬるま湯を提供しており、入浴剤の使用は不可であり、利用時間は09:00~22:00です。 ラウムVIP客室内にはヒノキ乾式サウナが無料で提供されます。 屋外共用プールは2023年4月2日から10月5日まで運営され、夏季を除く期間にはぬるま湯を提供します。 プールは09:00~20:00まで運営され、水着とラッシュガードを着用しなければならず、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 キッズカフェは2階に位置しており、入室後にご利用いただけます。 営業時間は09:00~22:00です。 保護者なしで子供が利用する場合は注意が必要であり、安全事故については責任を負いません。 駐車場とエレベーターもあり、バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、人数追加の際には別途料金が発生します。 個別バーベキューと団体のための共用バーベキュー場も運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような付帯施設を備えていますか？",
            "answer": "キッズカフェ、屋外プール、個別プール、スパ、サウナなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の立地はどのようですか？",
            "answer": "東幕海岸まで徒歩4分の距離に位置しています。摩尼山は車で7分、電灯を買うのは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山などがあり、旅行先としてもとても良いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約時に人数追加があった場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "ご予約の場合、人数追加によって客室定員費用としてお支払いいただくか、当日現地にて追加費用をお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料Wi-Fiと駐車可能なスペースがあり、全室禁煙です。ホテル式寝具類と高級アメニティが提供され、客室ごとにスパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は5:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "個別四季プールの予約方法を教えてください。",
            "answer": "個別四季プールの予約は最低3日前にしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ラウムVIP客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ラウムVIP客室内にはヒノキ乾式サウナが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外共用プールの営業期間と利用時間はいつですか？",
            "answer": "屋外共用プールは2023年4月2日から10月5日まで運営され、利用時間は09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キッズカフェの営業時間は09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキュー施設があり、炭とグリルを利用できます。ただし、人数追加の際には別途料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 549
    }
}